林曼解釋說，他們希望剩下的小碎片可以通過海鷗和其他食腐動物消失。 為什麼林務局有一份吹馬屍體的手冊|大衛·羅扎/任務& 目的| 2022年8月4日|科普 
 然後，催眠治療師會召喚出那些影像——例如，聚焦於海中的鹽霧，海鷗在頭頂上叫，以及被陽光親吻的皮膚——幫助患者深入到鎮定的影像中。 催眠是如何工作的，根據科學|Eleanor Cummins | 2022年4月28日|時間 
 當我沿著水壩走的時候，海鷗和偶爾傳來的汽車聲穿透了水聲。 蘇聯人把伏爾加河變成了一臺機器。 然後機器壞了。 Olga Dobrovidova, 2021年12月15日，MIT科技評論 
 我仍然不會再把任何一點海鷗靠近我的嘴。 監獄美食家的故事:我如何在監獄裡學會做飯|丹尼爾·吉尼斯| 2014年6月21日|每日野獸 
 剛開始的時候，他試著把一盤盤的海鷗作為“套餐”出售，但沒人願意碰它。 監獄美食家的故事:我如何在監獄裡學會做飯|丹尼爾·吉尼斯| 2014年6月21日|每日野獸 
 她回憶起《海鷗》中讓她產生深刻共鳴的那句臺詞。 凱瑞·穆里根在《羞恥》中的裸體轉向|Lorenza Muñoz | 2011年11月30日|DAILY BEAST 
 吃起來像死海鷗吐蛆也沒關係，它的價格會更高。 《赤霞珠大劫案》|Keith Wallace | 2009年7月14日|DAILY BEAST 
 他的舞臺作品包括《理查二世》、《哈姆雷特》、《李爾王》、《海達·蓋博勒》、《罪與罰》、《海鷗》和《特雷·霍特》。 皮特·愛| 2009年3月19日|每日野獸 
 盤旋的海鷗越降越低，然後優雅而輕鬆地著陸。 《幽靈鎮之謎》|卡羅爾·諾頓 
 他們開了十幾槍，卻沒有擊中一隻海鷗。 弗雷德·菲爾諾特的新牧場，哈爾·斯坦迪什 
 啊，麥克菲爾總是感覺像一隻在南方折斷了翅膀的海鷗。 內閣部長阿瑟·皮內羅 
 它的環境是相當孤獨的，除了海鷗的叫聲，四周是一種沒有打破的寂靜。 一些私人觀點|詹姆斯·佩恩 
 那些船散開了，白色的帆布像海鷗的翅膀一樣展開。 著名海盜的一生|理查德·克林頓